[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

平時我都係做cd rom，但今日個熱門得果幾個post 係認真討論後續方案，其餘都係啲打飛機post，好post全部沉撚哂底，全日推post推到我手軟，仲有三日之後就727依家連文宣都唔係幾見到，唔該大家正評負評留言前諗過度過，啲打飛機post 自己射完就算啦，由得佢地自動沉底，大家係時候集中精神傾正經野啦

以下嘅野之前有人開post都講過，我依家重post 希望刺激下大家嘅討論氣氛

[文宣]
經歷過721 官警黑大龍鳳之後，唔少本身政治冷感、中立嘅人都開始關心香港，除左有無辜人被誤打之外，新界西各區都因為怕左黑社會而落哂閘，搞到少左一日生意，切切實實咁影響到佢地嘅生活，呢個時候我地更加應該加大文宣力度，將政府同黑社會之間嘅勾結呈現出黎，網上面已經有齊哂片，要整都唔難，建議只要集中攞住三點
1. 兩個警察見到黑社會若無其事走出去
2. 白衫無差別亂扑 孕婦都打
3. 事件過後瀰漫恐慌 全部商鋪落閘影響生計
以上只係少少建議刺激大家思緒，相信文宣組嘅idea 會比我更多
可惜嘅係依家連長輩圖都唔多見，雖然已經有好多人覺得721 呢單野好離譜，但我地更加要食住個勢上，將中間派拉入黎我地到，壯大聲勢！

[727 reminder]
一： 目標清析 非復仇 要對抗白色恐怖
我明白大家好撚嬲，身為元朗人我更加心痛，但係大家要諗清楚我地係要出氣，定要贏呢場革命，我知大家想搞到班鄉黑唔敢出黎搞事，但我地咁樣報復究竟對呢場革命有咩幫助，我支持前線做野前線決定，但都希望大家行動前深思熟慮一下：
1. 圍村入面唔淨止得鄉黑，仲有好多平民百姓，我自己有好多fd 都係住村，我地亂咁燒村破壞有可能傷及無辜，到時我地就同白衫果班暴徒冇分別
2. 大家係咪真係有信心入完村搞事之後會贏到輿論戰，一路以來我地嘅行動之所以獲得廣泛支持，係因為我地對準政權，冇爛過一塊玻璃嘅意思係我地從來冇破壞過其他人嘅私有財產，冇傷害過任何人，我地要搞都係搞立法會，搞中聯辦，所以四周圍D人先搵到理據撐我地，特別係對面係鄉黑，我地入去好容易比人抹黑做黑幫尋仇
3. 圍村地形複雜，道路狹窄，入村係非常之危險，你冇人帶入去嘅話基本上好難出到黎，萬一落單比人捉左對面鄉黑唔知會做啲咩，後果可以好嚴重

黑社會都係收政府order同收錢做野，平日係村到咁悠閒得鬼閒次次都出黎咩，所以搞佢地唔係重點，擒賊要擒王，仆街政府今次call撚哂啲黑社會出黎就係要嚇鳩我地，所以只要大家肯入黎元朗就已經將左政府一軍，同佢講左我地未撚驚過，達成我地嘅目標╴對抗白色恐怖

二：5+1 訴求
就好似上幾次光復行動，每區都有一個主題，係借助每一個區內嘅議題，將焦點帶番去政府施政管治失效，引起該區市民關注我地嘅主線：五大訴求，而今次元朗區嘅主題就係反黑/官警黑大龍鳳
再重申一次五大訴求
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

三：對付鄉黑
我地要繼承上一次立法會嘅模式，不要刻意破壞，建議大家可以帶多啲大字報memo紙，貼滿哂係佢地村口，最好將暴徒啲樣cap低哂落黎，加caption話「打女人 打孕婦 人渣敗類」貼到通街都係，等佢地個個以後唔敢出街，受盡眾人指罵，或者亦都可以仿效中聯辦一役，掟雞蛋，掟漆蛋，以上只係拋磚引玉，大家隨意發揮，相信大家創意好過我好多

四：唔理今次係咪和理非，都要帶齊gear
之前都有巴打分享過元朗勢力範圍，簡單嚟講，就係大馬路嘅東南西北都係圍村，隨時都會有衝突發生，而且你唔知727 警黑會唔會又再次合作，情況可以好嚴峻，就連番工都要帶頭盔，今次727有咩理由唔帶，所以Gear係必備，保護自己，同時等你有能力保護身邊人。同埋要約埋先出發，最好就有糾察隊可以係西鐵站，保護一下和理非，以防又有人想搞事。

如果727 當日有元朗居民可以做糾察或者前線就最好，始終都係大西北，大家唔熟地形，有人幫手帶下路都好，到時要走要避，點樣set 路障都方便啲

五：逃走路線討論

小弟經驗尚淺，唔能夠指引一條最佳嘅逃生路線，但都係度略講下個環境，希望刺激到討論，逃生路線好重要，大家都唔想再見到沙田圍堵嘅事發生。黃色果條係大馬路，另外有四條紅色嘅主要幹道同大馬路平行，由上至下分別係安樂路、安寧路、大馬路、教育路同馬棠路，大馬路四線行車但中間有輕鐵軌，中間有條筆直嘅臭渠打直連接五條主要幹道，只要沿住臭渠嘅行人路行就可以穿過哂5條路。最大嘅問題係5條路都直筆甩，黑警要封頭尾好容易，加上南北又比圍村包圍，所以大家真係要好好諗下點樣走

最後再次呼籲大家保重身體，打少啲飛機，最近多左好多五毛，好易比人帶風向，咩正事都傾唔到，727 係重要嘅一仗，各位要快啲整理思緒，重拾戰鬥狀態

自推

推

光復香港

推！

時代革命

push

要拉埋中聯辦落水
推

好文一推

關於逃生路線問題，你地會否搵人入黎元朗食個飯後行下呢？行下yoho西鐵站視察所有出口

網上亦有人建議朗屏站

Push

推
行動之前大家一定要有共識，有邊啲嘢要做，有邊啲唔可以做

同埋要預計對方有咩反應，我哋可以點應對。最緊要嘅係各位嘅安全班牛屎佬真係仆街嚟，唔知佢哋會做啲乜

光復香港，時代革命

啱，要盡快落實大方向，依家連遊行地點時間都好混亂

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

基本上，元朗大馬路一封，無巴士無輕鐵，市區人入唔入到水邊圍都係一個問題。
至於散水，除左西鐵，根本無得散。因為一封大馬路，咩巴士都去唔到Yoho.

。

光復香港 時代革命

今次各位真係要小心
對手有黑警 政府 狗鐵 黑鄉 又好近中共地頭
有事可以走嘅路線唔多
唔好再理啲小丑 準備充足
唔好鬆懈

口號很重要，當共產黨發起農村包圍城市來奪權時，毛澤東設計了一些很有效收買人心的口號。針對元朗最近發生的事，可考慮以下口號：
反對警黑勾結，支持元朗繁榮穩定！

好似之前幾次咁，針對民生議題，爭取番d中間派嘅支持

推番上去

幫推

啱，西鐵站得兩個，而且巴士全部經大馬路，封大馬路同西鐵站就冇得散
最近西鐵站都係天水圍，穿過朗屏沿住高速公路係可以去到，不過天水圍站係屏山村隔離

推下先

#立即實行雙普選

係咪應該改做

#實際履行基本法，立即實行雙普選

而家成日俾班陷家鏟拎以前港英政府無普選嚟做文章
喂屌你啦阿哥，雙普選係你自己基本法入面寫明嘅目標嚟架

pish

文宣可以咁出，口號d人見太長就唔肯嗌，一係就會嗌番香港加油

再推

咁少正皮

巴打幫推

push ar

幫手推

推 都幾重要
戰術戰略、路線、注意事項

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

呢到都有啲意見整合，大家可以睇睇

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

啱呀，熱門一個討論post 都冇

pushhh ar

識玩就一定係 叫 支持政府武力強制收回丁權 增加土地 加建房屋 反對元朗獨立

推極都沉

727元朗一定見血

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

見到有人話去到元西可以沿安樂路行返去朗屏西鐵站搭鐵走，因為yoho mall附近就係唔同勢力範圍，同埋太大又多出入口，而且有橋去雞地嗰邊，所以不利唔熟悉地形嘅人，萬一亂起上嚟有唔識路嘅人衝左入去就大鑊。而元西到時唔知會唔會又飛站封站。

除左朗屏西鐵站之外，朗屏巴士站有車去好多地方，我諗上左巴士應該會安全dd。

點都好，727小心，今次女士弱小真係唔建議去喇。

朗屏巴士站係ok嘅
而且果度d巴士唔係全部都經大馬路
有d會入番天水圍
只不過就要入朗屏公共屋邨，聽講果度係鄺神範圍，應該冇問題

推呀

重要post 幫手推

集中番上環 元朗2條線都要推番上去比人知 唔好再like咁多遍地開花

啱呀，巴打幫推！

呢d攞去貼通街

推呀推呀

集中番上環 元朗2條線5大訴求

大家唔好做cd rom 一齊推post上熱門啦

推爆去

PUSH

巴打有心！推啊！！

Confirm左時間係12點1點定4點？

7.27 元朗反黑

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推
快啲傾正事啦，今次係同鄉黑鬥啊

朗屏安全啲 鄺神地頭

巴打啱聽 要強推

From 麥潤培：
各位，今日區議會一定會俾啲藍絲攪到開唔到會，拖慢社區進度。

所以大家一定要來監察議員工作！更要監察藍絲！

只講民生，不談政治！

記得唔好郁手郁腳！唔該

麥仔急call:（12:26分修訂）

（唔係北區區議會攪成咁，我都唔想出聲急Call)

今天2:00後沙田區議會大會，怕會有事！有人有空可來聲援（會議2:30開始）

會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。

會有大量藍絲，大家做好心理準備

不用提前集合！大家如果去幫手監察會議 直接2:00在沙田政府合署等！避免被藍絲在集合位置伏擊！

From 麥潤培：
各位，今日區議會一定會俾啲藍絲攪到開唔到會，拖慢社區進度。

所以大家一定要來監察議員工作！更要監察藍絲！

只講民生，不談政治！

記得唔好郁手郁腳！唔該

麥仔急call:（12:26分修訂）

（唔係北區區議會攪成咁，我都唔想出聲急Call)

今天2:00後沙田區議會大會，怕會有事！有人有空可來聲援（會議2:30開始）

會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。

會有大量藍絲，大家做好心理準備

不用提前集合！大家如果去幫手監察會議 直接2:00在沙田政府合署等！避免被藍絲在集合位置伏擊！！

From 麥潤培：
各位，今日區議會一定會俾啲藍絲攪到開唔到會，拖慢社區進度。

所以大家一定要來監察議員工作！更要監察藍絲！

只講民生，不談政治！

記得唔好郁手郁腳！唔該

麥仔急call:（12:26分修訂）

（唔係北區區議會攪成咁，我都唔想出聲急Call)

今天2:00後沙田區議會大會，怕會有事！有人有空可來聲援（會議2:30開始）

會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。

會有大量藍絲，大家做好心理準備

不用提前集合！大家如果去幫手監察會議 直接2:00在沙田政府合署等！避免被藍絲在集合位置伏擊！！！！！！

From 麥潤培：
各位，今日區議會一定會俾啲藍絲攪到開唔到會，拖慢社區進度。

所以大家一定要來監察議員工作！更要監察藍絲！

只講民生，不談政治！

記得唔好郁手郁腳！唔該

麥仔急call:（12:26分修訂）

（唔係北區區議會攪成咁，我都唔想出聲急Call)

今天2:00後沙田區議會大會，怕會有事！有人有空可來聲援（會議2:30開始）

會議地點：沙田政合署4樓，歡迎大家在觀眾席監察議員工作。

會有大量藍絲，大家做好心理準備

不用提前集合！大家如果去幫手監察會議 直接2:00在沙田政府合署等！避免被藍絲在集合位置伏擊！！！！！！！！

仲有兩日

一覺得個個都知

二有啲人停係警黑 唔係官警黑

三：覺得直接搵印刷組，直接印野，到時自然有人貼

四；難，總有人唔帶

五：唔住個到比唔到咩意見

推番幾個po

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

圍村地圖APP

住左廿幾年 精華版元朗地圖 打副本必備

勢力圖

唔洗理啲笑哈哈

推
除左熱門全部打飛機
仲好多post根本應該post去吹水台而唔系時事台
最奇怪系往往都系秒速千幾正皮
但得一百個comment
好奇怪

Pish

Push!!!!